覺不覺夏天出街簡直係挑戰緊男人嘅自制能力同道德底線

少咁啲嘢

如果打人唔犯法
我一定第一個出手

最尾戈張係咪喊緊

我屌你老母
我入黎竟然睇呢D野

有圖仲想點？

屌你上面3連擊
我對眼

真 睇完Post咁熱仲要忍住道怒氣 我覺得我又大個仔咗

不能只有我見撚到

我屌 點解要咁作賤自己呀

去當差咪得

樓上勁高質

依個post唔推上熱門都對唔住我對眼

我講我自己

好人好姐叫我做狗

=.= 成個post最低質就你

(計漏樓煮)

正 more

唔推上熱門開心share真係對自己唔住

推上熱門先

ching 你地咁樣做鳩我？

做鳩伯母姐

推

第二張
其實佢會唔會坐到自己啲頭髮

不能只有我看到

呢啲嘢要開心些牙

幫推

懷疑屎眼都卡到頭髮

啲肥婆就係要打撚到佢地驚先得
但我應該破唔到佢地防

做乜咁多負評

屌 碌到尾都冇血補

後悔入咗嚟

屌你老母

冤枉呀包大人
又路係我貼嘅
好委屈

仆街拉到底都仲未有人幫手奶返起我

六十秒內同我推上熱門！！！

最尾果張心理時鐘黎？

ching 我同你係咪有咩誤會....

我夏天出街一定插褲袋
搭地鐵一定kiu 手+眯埋對眼
廢撚事俾人老屈
利申：曾經差D俾人屈我非禮，明明只係火車突然減左下速搞到我向前傾

諗起心理時鐘巴

等大家keep住睇到

好撚好笑

幫樓主人手置頂

心理時鐘

cls

唔知點解望一陣會笑左出黎

揸人對奶唔犯法
一定揸兩下再講

最後真愛

呀叔自制能力

ching食得都幾偏...

大奶奶啊

我屌你老母

辣妹的士高

大圖po 多次

笑撚死

望耐咗覺得佢有啲似信政府gif個阿嬸

棚哨牙

搞到我突然間想睇catgirl

真 推

樓主心理變態

另類勇者塔

痴撚線=.= 你望下上邊班禽獸先
我算正常

Cls

最尾果張又回帶

估唔到佢後生都幾風騷

做多樣 cut左個樣或者打格啦

識唔識字

仲有無橙褲個post

想知佢跳緊咩舞

仆街後悔入咗嚟

高質post

巴打肯定係你生得猥瑣

屌 好撚口賤

呢個Post到底發生咩事

屌 究竟佢係度做乜撚野

點解我會係咁碌 碌到落底⋯⋯？

咁似信政府唔驚嗰個女人

暴走

老婆係隔嚟無計

又block一件

點解你要望住張圖咁耐

好期待新圖

第一個肥美校園風

laai

勇士

擺明而啲正好多
汗水混埋老泥
好想舔暈肥婆全身
大大力索佢夏天啲體味
同佢地扑野果陣享受佢地成份壓落黎就快窒息嘅sm感覺
唔止可以屌閪窿
大髀啲肉仲可以用黎磨碌撚，仲夾到實一實

樓上果班全部仆街來
睇撚左5頁
不知所謂

你on9着長褲先正

講真 唔差

犯法都要落手啦

你狗都不如屌你老母入嚟俾啲咁嘅嘢我睇

樓主講既自制力同道德底線咪就係唔打柒啲肥婆
成班連登仔自己諗歪又屌鳩人

攞啲頭髮嚟抹屎都得

圖都冇張 負皮

我都覺

頂
笑到失眠

肥婆就唔好著短褲啦屌

佢隻手咁樣遮住會令人幻想佢冇著

好似j.ttyx

呢個Po做咩事

補一補hp先，死得人g[img]

屌我竟然第一次睇

PTBF無諗過會比人影
好彩係背影
但為左唔比FD認出
轉髮型同增肥

睇對鞋就知大陸西

頭搖又尾擺 飄移景界

有對比睇返橙褲巴打果陣個女仔都唔係好肥

第二幅係乜水

又推下條女先

樣正常既話試過成碌鳩對左落前面個OL個屎忽喇都冇事（當然係比車chok啦）
佢拎轉頭望左眼就扮冇野

我屌

Thisisshl

個po愈黎愈危險

多甜pls

樓主就係想話會忍唔住打鳩啲死肥閪

應該喺
自問個樣猥瑣程度同吉村卓差唔多

呢啲先係圖架嘛

挑戰我打撚柒佢嘅自制能力

第一次睇呢條

未屌過靚女?
有幾難忍

乜撚嘢事 豬西post上熱門

戈你老母

嘩屌 shl做唔到明星做雞？

佢地都有仔
我真係要好好檢討

你試吓留TG排撚到出尖沙咀都得啦

條友5毛

誘人犯罪

拉

太瘦又無屎忽⋯⋯

年年都有嘅圖

係咪真係咁撚熱呀

咁都有廣告睇

明明係挑戰肥仔嘅自制能力就真，又要瘋狂食雪糕了。

仲未有女權閪入黎ge

琴晚同個朋友食飯，平時都無咁誇，佢琴晚著背心短裙
我同佢講，洗唔洗著到咁熱呀？，之後佢即刻去左買件褸著
望又唔係，唔望都應該唔望既

果陣睇live笑到pk

夏日熱辣辣

樓主介唔介意我block左你？

你地班仆街俾我睇埋啲乜撚野

終於有圖回血

有少少似後生版嘅古巨基

熱到濕晒

天下第一騙局

連登內置廣告...

睇晒 用左人生中既30秒

Love this post

樓主好慘,明明咩都無做

肥妹先係潛質股

都係挑戰緊你既自制能力

有得屌你屌唔屌?

tttyyymm

thisisshl

唔屌

好耐冇見到既騎劫post

都算道德底線

屌你，係屋企大笑左出聲

成日覺得依種衫好撚淫

算吧啦 香港男人邊度夠膽去撩女仔
咪都係得個睇字

有自知之明架嘛
生到碌柒咁學咩人撩女女

香港男人又怕羞 又冇自信
事實

我想同你扑野而家即刻
go?😍

撩女仔都要講步驟

=.= 混吉

有冇第一張相條片既link

More

然而我想睇黑絲……

我唔是樓主 騎劫左